就嚟返i.t full time 有咩要注意

下下星期就返
好驚係鋪頭俾人杯
想問full time一開始會做咩？好似pt咁執倉？

gap year緊 賺下錢過下日晨

18

係

要retake

要草學費 想幫屋企

17

唔好搶人單
準備日日比in charge chur你跟客唔夠主動
chur埋你係咁要交數
加油

通常企floor r客？
日日有in charge mon住？
因為番細鋪 我以為得我一個ft加1,2個pt
唔好意思第一份ft多野問

咁多間唔做去IT 出名sales界嘅屎

有朋友話好易請

我果時返細鋪一定有一個in charge
一入門口就greeting 即刻跟住㗎喇

同u記有咩分別

u記好似唔洗跟客

希望in charge好人